牛雜妹家姐仲正過佢:P

落選港姐「牛雜妹」李美琪早前自爆被大陸人喺社交網問飯局過夜全包價，由50萬人仔加到200萬利誘，但牛雜妹都不為所動。

其實牛雜妹向來都唔係走性感路線，入行兩年從未試過着泳裝見人。今日佢竟然破天荒，喺ig貼咗去三亞旅行嘅泳衣相，雖然都係保守嘅一件頭款色，好似冇乜睇頭。但本住尋根究柢嘅精神，入埋同行家姐Charlia嘅ig睇睇，原來牛雜妹姐姐一樣咁索，仲貼咗兩姊妹合照，唔小心出賣咗妹妹嘅三點式爆乳泳裝添。

牛雜妹今日接受《蘋果》電話訪問，佢透露比高峰期瘦咗8磅，所以去到外地旅行先夠膽着泳衣，佢話：「家姐影相角度好好，我用手遮住肚腩仔，所以唔使執相，反而要tone吓啲皮膚顏色。(你家姐都好索，有冇諗過入行？)佢出名身材好㗎，但佢話唔善於表達，寧願做幕後支持我。」

問到今次男友、米芝蓮糖水舖太子爺Jill有冇同行？牛雜妹話：「冇呀，可能出年2月生日會一齊去，計劃緊。」今次泳衣激罕曝光，驚唔驚再招人問價？佢話：「冇得驚，入行預咗，只要我拒絕就得。」

完啦好嗎屌落選就收皮啦

cheap撚到作俾人包黎刷存在感

點知都係無人care

而家連屋企人都拎埋出黎

完啦好嗎

法官大人

話人刷存在感

屌,你條友垃圾到,響連登瘋狂刷存在感,真係面皮厚,滾回高登去啦屌你老母

入行兩年？想知佢有咩代表作，間中喺報紙見到佢個名但唔知佢做過啲乜

2個都咁正

佢之前咪去下首映刷曝光率 近呢排都收曬皮 代表作明顯冇啦

有follow 佢家姐
2幾歲人好似唔洗做甘
2個禮拜fei一次

佢個鬼佬男朋友係tinder 狗公